[警告] 事隔四個月 大數據顯示 民陣已變condom

打破大數據預測，出黎啦喂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

預測低未仲好

推

咪比ai睇死

你睇返而家黨鐵人數其實係準確，同69.616比差好遠

民陣公佈80萬人